「BNO」走咗去英國1年，又想番香港既探親既話。

用BNO移民去英國1年，之後又想番香港既探親既話，應該點做？

本特區護照仲有6個月就過期，係咪都續住先？

即是咁，唔講探親，都有其他情況要番去架，例如朋友結婚，父母出意外，有大筆錢要上律師樓拎咁。

未試過係機場入境香港? 用咩特區護照?

續囉。三百幾啫

有冇係official website睇過架你
每年可以有180日出去

入籍6年,好似會變左做90日每年?

無大志，努力賺錢，請親朋好友去英國探你

走難仲諗住返黎

6個月後過期可能飛唔到

技術上, 用 BNO + 香港身份證係返到香港架喎
有冇人試過?

成日都要返香港
不如唔好走啦

返黎先坐21日隔離監, 自費萬幾蚊WOR. 真係返?

難民想返獨裁國家探親

我知，到時BNO番香港比唔比入境先？

咁如果老母病咗唔郁得，我果陣未入藉，係用咩番去？
bno佢地唔認喎

香港唔少人香港番大陸啦！

有得唔番都唔番，只係怕未拎到bc果陣要谷住番

你自己睇文啦！我話如果谷住有問題要番

走難同移民分唔到？

咪續定特區囉 又快又平

你半年都唔續 我仲有兩年先過期都諗住今年續定

不如你都係留係到把喇 到而家都係1516

我問如果香港有事點番去，關咩1516事？

我都諗定個期限幾時走了，仲諗定租邊到。

你地走都係因為驚香港變集中營
真係變集中營嘅你返一返黎就一世都出唔到去

我特衰都係仲有兩年，如果今年過去大英，過幾年有事返腥港都唔知點
都係續定先豪俾佢

續特區先啦，兩三星期內就拎到